夠竟用萬零蚊買dap 耳機但又聽動畫歌係咩心態？

簡直係浪費
毒撚歌求其用earpods 聽未算
用金磚+a18t 聽真係吹撚漲
套嘢播完就唔聽架啦

究竟打「夠竟」係咩心態？

Giri giri ai~~

我W80用黎聽財經又點睇?

佢地有錢識享受有咩問題

聽聲優講野成地精

講真貴機聽動漫歌有咩問題 依個世界又無話一定要聽hifi錄音先可以用貴機 聽得開心貴機平機又有咩問題

利申：咩都會聽

有乜問題呢
我間唔中都會聽吓，撞啱係自己鐘意嗰隊band，例如Larc en ciel唱鋼鍊。
咁唔通我用黑磚/SP2000，部機既歌全部都要鑑聽/hi-res咩

樓豬有冇諗過有啲人係鍾意個歌手/組合而聽 而唔係鍾意套動畫
macross播完幾廿年咪又係有人聽緊

班acg毒撚冇囡冇社交你咪由得佢囉

想像到你喺黨鐵聽歌個樣

會唔會啊
無意中望到啲專輯會部都係acg
仲要全細路女圖做封面

有金磚+a18t 我拎黎聽章魚城都得啦
你理撚得我

係咪唔抵得連毒撚都有錢過自己呀樓主

只可以話
任何鍾意嘅歌都值得用更好嘅gear去聽
又唔係拎個喇叭喺街大聲播 理得人咁多

z1r 跑馬仔
A8000 聽電台
solaris 考listening

你講到歌唔係歌咁
動畫歌無動畫睇咪又係一首歌

動畫歌高質

用高質裝備有咩問題

個少少錢都叫浪費 咁食餐飯幾千蚊開枝酒幾皮又咩心態我鍾意拎嚟聽粵曲都得㗎

我唔直接答你我用例子答你

笑死

其實係歌曲類型決定器材定，定個價錢決定？唔聽jazz古典係唔係唔可以用好野？

葡萄到呢....
好多人成皮野做文書機又咪咁, 人地鍾意點洗錢關你鬼事咩 !?

聽釘宮

Epc 文書機 128gb ram + rtx 2080 都只係用來開word 無問題

毒撚大把錢好平常

聽開收音機

有咩問題?想聽靚聲同動畫歌有咩抵觸?
定係動畫歌唔可以聽靚聲?

得128kbps 用咁好做乜

人地有錢買幾十萬嚟聽馬仔都得架啦 樓主比心機D搵錢好過開post批鬥人地啦

日本動畫歌個製作標準高過唔少歌手出碟WO
錄音調音細節做得好撚足.
用高級器材聽有咩問題?

一味聽人講話邊首邊首舊歌先叫玩hifi就收皮啦好麻?
音樂係要自己聽, 唔睇聽人講嫁

唔通聽香港垃圾情歌咩

拎萬蚊耳機聽收音機其實都冇問題

關你撚事

用嚟聽乃木坂點睇

樓主係咪學生要成日求媽媽攞零用錢買野
萬零蚊都唔係咩錢

Ching識波
Roselia

條友直係唔識㗎喎。濕鳩Apple music 都唔止128kbps ，聽AGC歌多數支持者買碟多，最少都44.1KHz/16 bit，仲有啲人係聽無損

生活態度

我上開mora買hi-res

有耳的棺材 hi-res 版

Ikenai boarderline~~

引戰 post
其實咁多人入嚟樓主會好開心
其實唔理佢係最好

有19正評喎
漫畫歌發揮唔曬耳機性能
唔係浪費係乜